瘦底做GYM ......有咩健身奶粉好推介???

新手一個
希望胸肌手臂強壯D

食多碗飯

石灰

紙包牛奶全脂奶都夠

飲鮮奶就夠

食多啲肉
食多兩餐

手臂粗過我

Herbalife for sure

奶粉係後話，
計下自己Calories Intake，盡量做番正數
每日食夠嘢，補充多啲蛋白質
次次去Gym都操到自己趴街

咁就大隻到嫁喇

講下你三餐食咩先啦 正常蛋白質係一定夠 最多脂肪多得濟

比平時食多一倍飯
利申三個月重10kg 體脂冇升

淨係叫人食野
冇人答食咩牌子

食乜牌子都差唔多架啦 自己行入奶粉鋪同上網搵資料啦 伸手黨

瘦底食返正常三餐先啦

點解下下一聽到人係瘦底就覺得係食唔夠野?
我中學嗰陣經常放學M記加大+啲台式飲品 返屋企再食晒飯，一樣肥都唔肥

M記加大同台式飲品呢啲junk food有幾多係營養？肥係肥左係fat定係muscle? 瘦底增肥最重要係係有限嘅胃口入面食最多健康營養

同你相反，我想減脂

myprotein朱古力味

飲過奶茶，抹茶latte,dark chocolate, hojicha latte
抹茶latte 比較似味，飲得出抹茶味
奶茶似係英式奶茶咁，無咩奶味得茶味
hojicha 比較甜但都ok 好飲
dark chocolate 有啲甜味似代糖味，唔太夠朱古力

my protein定ON好飲啲?